部ipad mini 1 16gb 已開唔到機

可以點處理

20蚊賣俾我